我只想唱歌俾大家聽

因為我怕下面介紹自己會講左好多
所以虛線前係懶人包
我只係想自己可以COVER一D自己 鍾意既歌 / 覺得好既作品 俾大家聽，
而自己好多時主要都係唱廣東歌，
就算幾少都好，希望可以為本土音樂盡一點點綿力。
希望大家會LIKE我既YOUTUBE CHANNEL / FACEBOOK PAGE，
希望大家可以多多支持。

YOUTUBE CHANNEL：

FACEBOOK PAGE：

EMAIL：
[url]moonmanmusic01@gmail.com
[/url]
--------------

在呢到再詳細少少介紹下自己
小弟其實自小以來主要都係唱歌為興趣
你問我既夢想，相信香港好多人都係一樣
當然係想做一個歌手，而且自己一直有學唱歌。

而小弟一直以來都有一個小小既理想，
就係可以開一個平台、有一個地方去SHARE自己 唱/翻唱 既歌俾人，
其實呢個世代要做呢件事的確唔難，
但多年以來有好多原因令自己冇咁做到，
包括自己既能力技巧、器材技術、私人理由等。
自己亦都唔想好求其咁交到一D野出黎就算。

工作左數年，有時候覺得生活真係好苦悶，
亦覺得其實都可以嘗試一下俾人聽聽自己一直以來努力既野，
我唔敢話自己已經唱得有如天皇巨星，
但最起碼希望做到有人會聽，甚至有人可以見證自己未來既成長。

除左學唱歌，小弟都有接觸唔同既樂器，
但都只係識少少，亦都有同朋友偶然出下SHOW去唱歌，
甚至學過下少少編曲作曲，
但我可以敢講自己現時真完全係冇呢方面既天份同能力，
曾經好想開呢個平台係可以重新編寫、
用更好既音質既音樂去錄製翻唱再俾大家，
但可惜結果都係唔成功，而且好失敗。
曾經亦搵過一D同學/朋友合作，可惜大家都好忙，
亦都好難好自私咁，要人地義務唔收錢咁去為你做好多野(如編曲、後製等)。
所以到最後都只能夠用網上一D MMO去錄，
如果將來有機會，有更好既能力及技術，希望可以帶更好既質素俾大家。

其實一直以來，身邊好多朋友都叫我，
＂不過試下放下上網俾人聽啦＂，
其實自己一直亦都好想咁做，而上面亦都講左有好多原因令自己卻步。

經過一番既準備同思考，總算可以勉強做到少少。
雖然仲有好多問題，例如網上版權既問題始終唔算好熟識，
只希望能夠邊做邊學。

而今次其實我係完全冇通知過任何一個朋友，
甚至冇通知身邊既家人親戚會在呢個時候做呢個平台去俾人聽。
所以你分分鐘會做左我第一個網上既聽眾。

有機會的話會再分享自己更多，
最後講多句，只要有一個人支持，
我都會繼續去努力學、繼續去努力做、繼續去努力唱。

如有疑問，可以留言或以各種方式PM我，
可以回答既我都會盡力回答，多謝。
希望大家會LIKE我既YOUTUBE CHANNEL / FACEBOOK PAGE，
希望大家可以多多支持。

YOUTUBE CHANNEL：

FACEBOOK PAGE：

EMAIL：
[url]moonmanmusic01@gmail.com[/url]

留名

垃圾簡體字
不了

太空人唱首登陸太陽來聽下先啦

係喎真係一時疏忽
我陣間改過再post過

真心可以考慮下喎

補貼返個繁體字
多謝上面位巴打提醒

燕尾蝶唔係類似童話既野...
洗唔洗唱到咁惡...

或者有D位會用多左力
多謝巴打意見

係和音定落咗咩effect
聽咗兩首都覺得好唔舒服

應該係和同兩條主做個底，
可能PAN得太大聲，始終MIXING野仲係學習階段
下次嘗試下再較返細D試,THX巴打

音準爭啲
利申：淨係聽左燕尾蝶

同埋試下唔好每句都咬到咁實 搵啲位放輕啲 層次感會出啲

其實有D位都好想再執
巴打有PERFECT PITCH?

最近都調整緊呢個問題
希望黎緊會更好
巴打有冇咩歌想建議都得

聽你聲底同唱腔似唱開rock 試下唱下濕鳩moment果啲 可能岩你多啲

自己鍾意情歌慢歌多
但真係聽過身邊D人話唱快歌/ROCK會好聽
可能聲底本身厚，
如果19MOMENT可能會諗下幸福之歌

岩岩都諗緊好唔好叫你唱幸福之歌

可以試下
希望巴打多多支持

同埋我見爸打唱幾首都係偏低音既歌 係咪比較少練混音區？ 如果你鍾意唱情歌唔係rock既話要練多啲